### En leur envoyant de la joie

1. Allume ton réseau social préféré.
2. Dirige-toi vers du contenu positif, comme des chatons mignons.
---
3. Signale tout ce que tu vois sur la page comme inapproprié.
4. Signale tout ce que tu vois sur la page comme inapproprié.
---
5. Signale tout ce que tu vois sur la page comme inapproprié.
6. Signale tout ce que tu vois sur la page comme inapproprié.
